好頹呀

我唔知呀唔知呀唔知呀唔知呀唔知呀唔知呀唔知呀唔知又點

呀救命呀ok謝謝你好想你好想你好想成日都飲多啲啦我哋呀

我*你老母你老母你老母 救命呀仆*呀*你老母*你老母點樣搵你

我要瞓覺呀*你好想死呀我瞓覺喇想死 語音

咁咪好辛苦我唔識做人啦*你*你

做乜